香港是中國不可分割的一部分

港獨 港你老母
反送中 反你老母中國係我地既祖國
成班傻西 我真係為祖國自豪 為習主席自豪
當你地成班傻西係到打飛
習主席好賢明 你地班廢青學下 一啲都唔明白事理

中華人民共和國香港省